發夢安全措施要做足呀！

淨係頭盔眼罩未夠㗎
我地要參考番地盤既PPE
下次出黎要著埋對鋼頭鞋呀大家